[{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/97","@type":["o:Item","argu:Argument"],"o:id":97,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/107","o:id":107},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"[titre] [auteur] [objet d\u0027argument] [institution rattachement] [objet argument]","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T13:25:55+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T13:25:55+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"\n[titre] [auteur] [objet d\u0027argument] [institution rattachement] [objet argument]\n"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Dans un des derniers chapitres, intitul\u00e9 : \u00ab trois sc\u00e9narios pour un futur \u00bb, l\u2019auteur estime d\u2019abord que  \u00ab les amish de l\u2019intelligence resteront minoritaires \u00bb ce qui aboutirait rapidement \u00e0 deux humanit\u00e9s :l\u2019une au QI hyper \u00e9lev\u00e9 et l\u2019autre devenue par la force de la relativit\u00e9, d\u00e9ficiente mentale, conduisant alors \u00e0 cr\u00e9er pour ces populations un \u00ab minimum social d\u2019inf\u00e9riorit\u00e9 cognitive "}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Analyse de l\u0027utilisation de l\u0027intelligence artificielle et son rapport avec les guerres "}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Comp\u00e9tence"},{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/3","value_resource_id":3,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9T\u00e9moignage"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[titre] [auteur] [objet d\u0027argument] [institution rattachement] [objet argument]\n"}]},{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/67","@type":["o:Item","argu:autorite"],"o:id":67,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/5","o:id":5},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/112","o:id":112},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"Argument de cadrage \u21a0Pr\u00e9sentation minor\u00e9 \u21a0 argument d\u0027autorit\u00e9 \u21a0 Autorit\u00e9 comp\u00e9tence \u21a0 lieu commun","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T12:57:30+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T12:58:42+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Argument de cadrage \u21a0Pr\u00e9sentation minor\u00e9 \u21a0 argument d\u0027autorit\u00e9 \u21a0 Autorit\u00e9 comp\u00e9tence \u21a0 lieu commun "}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"L\u2019auteur estime toutefois que le tabou des politiques vis-\u00e0-vis de l\u2019\u00e9volution du QI est r\u00e9ellement suicidaire ; pour lui, les diff\u00e9rences d\u2019intelligence et leurs lourdes cons\u00e9quences sont malheureusement une r\u00e9alit\u00e9 \u00ab indicible \u00bb pour les pouvoirs publics \n"}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Analyse de l\u0027utilisation de l\u0027intelligence artificielle et son rapport avec les guerres "}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Comp\u00e9tence"},{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/3","value_resource_id":3,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9T\u00e9moignage"},{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/10","value_resource_id":10,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"CadrageNomination"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[titre] [auteur] [objet d\u0027argument] [institution rattachement] [objet argument]"}]}]